呢排大家壓力咁大，大家聽左乜嘢歌去減下壓？

長期令到自己繃緊都唔係辦法
有時聽下歌都可以減下壓
令自己舒服啲
我就成日都係loop呢兩首
可能因為頭條新聞嘅關係

盡快將～憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

希望大家可以分享下
香港人加油